美國臨時醫院，邊個先係真？

今日見到藍絲facebook講美國個臨時醫院好簡陋：

但係我記得幾日先有報道話又有燈又有盆栽：

究竟邊個先係真？

原來可以咁樣幫還押手足

空acc，此post已完，唔好回，block左佢就得。

我不嬲係cd Ron冇出開post... 可唔可以搵人解答我... 我只想知邊個係真，如果藍絲post係假我想覆返佢以正視聽

果個唔係醫院黎，係臨時shelter，俾健康人去

藍絲你都信咁你同佢哋有咩分別？

我只係想覆佢之前用事實去證明... 有咩得罪既打搞晒

將兩幅圖調轉有幾難？

第 1 頁
( Show Blocked User - 梁小吉

你on撚9架

用下個腦先問問題啦

藍屍個張應該係yale u

Thanks, this help a lot!!!

<-藍媒不貼link 啦

其實武漢體育館改建做"醫院"一樣咁up dup

又話人比人比死人

但係佢又係做緊比較

自己打自己